Beste Matthias,

Waar jij in de alumnigroep misschien wel het meest om bekend staat, zijn je legendarische karaokeskills. Deze opdracht past dan ook helemaal bij jou! De opdracht is:

Maak een filmpje van jezelf terwijl je ‘hips don’t lie’ van Shakira zingt. Dit mag niet met achtergrondmuziek, zodat jouw stem a capella echt tot zijn recht komt. Stuur dit filmpje in de alumniweekendapp met de vraag erbij “@nummer 11: Wie zong dit liedje oorspronkelijk?” Nummer 11 moet dit beantwoorden, de andere sniftropologen mogen helpen, en dat antwoord is gelijk het wachtwoord voor nummer 11. Je mag uiteraard niet het antwoord zelf geven. Extra kudo's als je de clip naspeelt ;). Succes!
 
